新加坡氣溫31度，確診仲多過香港

又話病毒超過26度會死？

呢隻毒抗熱

有冷氣地方

專對奶支國家爆發
簡稱天譴

唔係淨得人類識進化

根本呢隻病毒專殺支那or奶支狗

泰國多7宗新型肺炎病例 包括4名中國人

真心預咗爆到2021

超過 26度就死，點入你個肺？

其實當年沙士係因為67月已經捉曬所有人同熱無關，唔知點解啊吹吹下變左隻病毒怕熱

咁係唔係即係夏天都無用

唔係話太熱所以生存唔到咩？

抗寒抗熱升晒

應該係怕太陽曬啦，人體都三十幾度

港共

信連登科學家？

我睇過報導話如果天熱
飛沬消失比較快

而喺潮濕陰涼環境下
飛沬可以last好耐喺物體表面

唔知真定假

點咗抗熱

香港濕熱喎咁死得啦

去到星加坡隻病毒進化左，專殺坡狗

嗰20幾宗係本地人定係大陸傳過去先？

按環境變異
幾好

at least香港人有反抗

我之前都講過用沙土去expect武漢肺炎係夏天會消失係不切實際
呢隻勁過沙士多多聲

病毒本身都識進化

病毒進化論

屌 會唔會調轉 熱啲反而傳得勁左

咁痴線

要100%水溫先可以

你諗下患者嘅體溫都30幾度啦
如果咁講佢根本入侵唔到人體啦

如果真係怕熱，依家就係搶緊暖氣機，唔係草紙啦

但病毒天性係要搵宿主, 會慢慢自我變弱, 因為如果殺哂所有宿主佢都生存唔到

最保守估計都5-6月
隨時last成年 直至有解藥

咪係
捉哂幾隻超級帶菌者
條友supply chain玩完咪無事

所以好多冇病徵
因為佢要生存

生化武器

你估流㗎？

push

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

唔關氣溫事，意料之內

封城前，一大波人从武汉来到新加坡......

加左點落抗熱度姐

咁支那班非洲朋友今次FATFAT啦

咁紐西蘭都應該好快大爆發

夏天氣溫高唔高得過人體37度？
隻病毒仲要搞到你發燒39度都運作正常

唔係慢慢自我變弱 係變種唔到變弱既病毒都因為殺人殺得太快 所以冇後代
慢慢就只有變弱既病毒留低

係因為夏天比冬天有更多的晴朗日子

加上紫外線有一定的程度殺病毒

太陽紅外線同天氣令飛沫更加快乾
令佢無咁易通過飛沫傳播

你唔係信連登班google專家ma

你又啱

坡狗快撚啲死番幾千人嚟反思挑戰香港啲愚昧

根本打不死

對於有報道引述擔任抗疫督導委員會專家顧問的福田敬二指，疫情未必在夏天受控。梁卓偉在節目後說，認同有關說法，指沒有科學數據顯示疫症可在濕度或溫度高的環境緩和。他指，新加坡及泰國現時天氣炎熱，但同樣出現本地傳播個案，強調如單靠天氣作防疫的主軸策略，只是望天打卦，不科學也不切實際。

梁卓偉又說，政府已實施多項防疫工作，相信可舒緩疫情。他認為，當前急務是要將所有傳播鏈及有可能被感染人士馬上隔離及檢疫，讓疫情擴散情況減至最低，但要在未來兩星期完全沒有新增確診個案，應該要更努力及非常僥倖。

PK囉，要掉轉嚟睇，隻病毒係鍾意熱，
越熱越傳播得勁

之前成日話病毒耐熱
依家全部打臉

新加坡依家紫外線爆曬，仲有大陸都講左有可能係空氣傳播

皇天擊殺

越係奶共,越爆得勁

睇SARS 流程表, 東南亞都係一直奶到5月

蝙蝠飛行果陣體溫都超過40度，呢隻病毒從蝙蝠傳出姐係話係可以抵抗高溫嘅超級病毒。
而人類發燒係為咗殺死病毒同細菌，但係人類好脆弱，如果真係發燒超過40度 好快就病毒未殺死人就gg

大部分都係乾燥d會少d菌

其實sars 果陣東南亞都有確診

我諗香港死萬零人

耐熱定唔耐熱呀

【疫情防控新聞發布會｜#新冠肺炎傳播途徑包括氣溶膠傳播#】在2月8日舉行的上海市疫情防控工作領導小組新聞發布會上，上海市民政局副局長曾群強調進一步加強家庭內部的疫情防控非常重要：衛生防疫專家強調，目前可以確定的新冠肺炎傳播途徑主要為直接傳播、氣溶膠傳播和接觸傳播。直接傳播是指患者噴嚏、咳嗽、說話的飛沫，呼出的氣體近距離直接吸入導致的感染；氣溶膠傳播是指飛沫混合在空氣中，形成氣溶膠，吸入後導致感染；接觸傳播是指飛沫沉積在物品錶面，接觸污染手後，再接觸口腔、鼻腔、眼睛等粘膜，導致感染。

有道理，出面d 26度理論真係9吹

唔撚係呀 仲諗住7，8月會殺菌

今次日本會唔會 打第三次大戰攻中國 ？

不過呢d 更加係鳩吹啦

連佢都咁講

抗熱抗寒、極端氣凝膠
佢玩晒啦

只要迫到支那人困喺國內
佢地自己會爆

屌嚇撚死

why not both

成隻竹鼠咁

病毒變異
兩種可能性都有

日本都忍左好西耐 係時侯 反攻啦

好多日本公司喺支那開廠減成本
雖然開始多咗去越南
不過未搬得哂

咁你都信？！
使鬼星加坡，由第一宗澳洲出現個案就知呢隻嘢唔喺天然嘢。

依隻毒專殺奶共狗

邊個話熱隻菌就死 係講緊熱天 隻毒冇咁易傳播
再加埋隔離措施 到時有病既死/醫好哂 冇病既唔易感染 咁先完左件事

澳洲差唔多40度都好多單啦

咁你又知如果新加坡 係好凍既話, 情況會一樣?
根本就冇對比實驗, 又冇相關數據講 溫度會唔會有影響
冇咩好嘈

連登仔

病毒手足

香港冇報晒出黎

佢要打贏伊波拉啦

===================
黃酒樓就頂唔住

非洲而家有確診未呢

人體長期35度以上痛毒都唔死啦

Heat Resistance 1

最少五份一香港人，百四萬人會中招

有疑似case

果邊班人仲係唔多帶mask

請真佢隔條女扑得過

唔係,只係自然選擇
殺得太快冇宿主就自然死唒
剩返就係殺傷力冇咁強既

冇天性呢回事

大快人心

進化唔係需要好耐嘅嘅咩

SAD 只係疑似 睇黎支那人都知去非洲死緊

所以新加坡社區傳染機會低，多數外面傳入，因為始終源頭係來自中國。到夏天中國源頭無左就ok。

所以其實係要睇除咗由武漢嚟嘅人/密切接觸者之外，會唔會有社區爆發

就咁睇 泰國 都應該好多人過咗去

但係武漢 封城都超過十四日

要發病既 應該去晒醫院啦

呢隻病毒好似係耐熱怕凍

罷工啦屌

好似

突變係隨時會發生
冠狀病毒屬RNA病毒,複製過程容易出錯
亦造成更高既突變機率

Sars都係由蝙蝠傳出，咁點解Sars會怕熱

不過現在泰國都仲係比大陸人
入境

新增個案 係新入境 定本地傳染
要再睇睇

已變種

correct

蝙蝠怕熱

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

病毒有思想了，一心想滅中共
將中共趕盡殺絕

嗰啲係人傳人定本身領咗嘢

聽親中招既一係奶共一係藍屍

唔係 只係太熱 飛沫傳播率低
因為飛沫會因為熱好快蒸發 所以細菌難傳播
唔代表d菌會死
所以一到夏天傳播率會較低

抗熱＋2......
死緊

我上轉1月去泰國40度都係咁，呢排應該差唔多，但一樣勁多確診

咁但係新加坡都熱 都瀨緊嘢

傳播率低又唔代表傳播唔到既
唔做足防疫都係賭命咁

加上依加吹到話空氣傳播
如果係真 咁應該夏天都唔會有好轉

新加坡學香港人多咗用冷氣

60度先inactive

煲老藕？

香港確診人數計法 係咪用咗毅進制？

支共咁努力人工整隻病毒出嚟
咁易比大自然收皮？

屋企，寫字樓，商場全部冷氣

沙士同今次武肺最大唔同係
沙士要發燒一段時間先開始有傳染性
但係武肺隨時傳染曬畀身邊嘅人
死埋 都未有病徵

嗰陣沙士可以將所有發燒嘅人隔離
斷左傳播鏈 之後就搞掂

但係今次根本冇明顯病徵
表面上健健康康嘅人
可能帶病毒傳緊去周圍
所以武漢先收皮得咁快

所以現有嘅檢疫措施冇可能
發現到社區有咩人可能染病
淨係可以等到佢哋已經有傳染力
出現病徵嘅時候 先可以捉佢哋去隔離

但呢隻係病毒，唔係細菌

邊個講 , 我睇到話 57度先死

56度下話

天文台：有記錄以來最暖的一月

由於影響華南的東北季候風於二○二○年一月大部分時間較正常弱，本港錄得有記錄以來最暖的一月。本月平均最高氣溫及平均氣溫為21.2度及18.6度，分別較其正常值高2.6度及2.3度，兩者皆是有記錄以來一月的最高。本月平均最低氣溫為16.8度，較其正常值高2.3度，是有記錄以來一月的其中一個第二高。本月亦較正常少雨，全月只錄得14.8毫米的雨量，約是正常值24.7毫米的百分之六十。

基本上已經可以肯定呢隻病毒係人工合成

抗寒抗熱傳播都升到太勁
因為係人造

人工病毒，真攬炒

睇黎點滿左抗冷抗熱

都講咗唔開溫度事

無

咩呀 唔係56度30分鐘咩

天氣凍 濕度低

少d水份痴係病毒上面

令佢漂遠左

聽收音機係咁講

睇下香港人搶口罩搶到幾癲先啦

仲話唔係人工病毒 ，改到 咁勁

醫生都咁講喎ching 係因為口沫蒸發快啲

越南 人口太小 得我億 奴工 最多4000萬 難搞

新加坡咁潮濕 梗係多啦

面對現實啦，已經gg咗，做好中國死過億人嘅準備。買定屍袋俾佢地收屍啦。

都唔係呢頁

但非洲未爆喎

有伊波拉個gene 可能係熱帶菌嚟

當年真係做得好好
而家

你不如話有雪櫃

非洲長期有咁多傳染病關照已經夠折墮

非洲死撚咗都同支那一樣處理

年終都係咁啦

三四月又熱又濕到時仲大獲

仲差邊幾項未點齊

2盒 thx

唔係陽光普照,係陰天/落雨啵.

人體溫有36度喎

56度先破壞到

依隻病毒有伊波拉嘅基因 伊波拉喺邊度生存唔使講啦化

咁要勸下當勞侵收下口,成日讚美豬奶,因為咁而生皰疹就唔好啦

唔單止抗熱。可能越熱越勁

可能係拖延時間 最早聽到好似係1月頭?
細菌唔係話愈舒適愈繁殖多咩(如入侵人體應該要更加接近人體溫)

仲有中肺炎既CT圖?X-RAY圖?個肺好花(白晒)
同時發高燒即係更加熱??? 病毒會死???

而家中門大開緊，仲要本身香港多左咁多新移民
果班人又一定會往返大陸，點同到當年比

東南亞好多痊癒個案 溫度應該關事

啲人多數留係又冷又乾燥又空氣唔流通嘅室內

唔戴套?

新加坡人唔戴口罩 無香港咁高意識

信26度病毒會死既都白痴。
你唔記得人體體溫37度？

考慮哂全球狀況嘅結論黎 而且就算係香港都可能因此避免左某啲感染 只係我地唔係全知視覺根本唔會知

新加坡普遍啲人一啲防護意識都冇 出街基本上冇人戴口罩

有冇咁撚餓

所以話天熱 病毒就會消失根本就係幻想嚟嘅

其實我覺得呢個係上帝嘅憤怒，上帝嘅怒火，要褻瀆佢嘅人消失

找左數未？

冬夏都無用

新加坡啲冷氣同冇冷氣冇分別

Ching平時食開野味？

係喎

未計 愛滋 sars

其實 確診個案 會唔會全部都係中國人
並唔係經過人傳人？
熱 可以殺死係空氣嘅細菌
但唔會令人好翻㗎嘛
唔好自己嚇自己
利申：我9up

星加坡政府on9 叫人無病徵唔使戴口罩
咁熱都無用

非洲、印度都有確診個案啦

甚至可能係無

人工病毒，支那勁過日本731 部隊

係紫外線變強

新加坡作為兄弟，係時候幫手啦

同唔同意正名武漢肺炎為 - 李文亮肺炎?

Plague.inc..... evolved into Hot resistance

最新有話H5N1

經動物/昆蟲傳染

佢由動物傳染畀人喎
你要計貓狗嘅話其實係真係未知

譚得菜個國家唔該
或者一帶一路沿線國家

邊個講超過26度會死？

增加溫度可以減慢病毒蔓延開去，但要真正令佢失去傳染力應該要攝取六七十度以上。

新加坡好多case應該都係d conference傳染
即係室內冷氣環境

泰國又係

三十幾度係冇用
唔知差別幾大 原本來源係蝙蝠時個環境長期40度
睇過話所以人類發燒仲令佢似番天然宿主環境

合理D。

早幾日好似有第一單人傳人(?)

集氣

可能要入定今年3-7月口罩使用需求。開始好灰，絕望……

唔通要去西伯利亞

環境温度同宿主温度係兩回事
26度理論係因為本身病毒冇宿主會死 而26度時死嘅速度夠快 比起冬天平日温度足以令疫情受制

德國澳洲仲未破20單

咁恐怖？

最好咪唔比佢地有宿主

如果隻病源體真係出自蝙蝠，
咁除非40度以上先死，因蝙蝠體溫40度

新加坡是因為自作孽，同天氣無關喔，好有科學根據的。

明顯唔係動物傳俾人，係既話傳染無咁低
利申：細菌公司通關

新加玻就係因為熱, 好多時都室內冷氣活動, 所以唔完全apply

朋友我請你返大陸吔蕉

過兩日去

咁點解當年沙士夏天就冇左 真心唔識想問

坡狗落地獄啦

熱係難少少傳播，但唔係完全傳播唔到，加上新加坡防範意識低，佢地政府先派得一家4口一人一個口罩，佢地仲要混合好多馬拉印尼人，成日同支那做生意成來往都算，又係防範意識低既，炒埋一碟拎幾難唔瀨野

香港人經歷過沙士，個人防範意識都算係咁，希望香港人人做好自己能夠捱得過，唉

隻毒好似發現係長期發燒既蝙蝠出現過

國父話
冷氣係人類最偉大嘅發明

如果冇呢場運動
唔敢相信香港會爆成點

唔好痴線啦
當年沙士新加坡一樣爆
238人中，死咗33個

冇咗大陸人泰國聽食屎

[花式回力鏢] 新加坡政府安排KOL參觀半國營超級市場紙巾存貨嘲笑香港後立即確認社區爆發武漢肺炎

咁香港咪又係一樣咁多冷氣地方？

Haha

邊個講你體溫都36度啦

條友應該未去過新加坡，人地新加坡街市同組屋商場多數無冷氣，香港相反，係咩地方都有冷氣

唔好成日講到當年做得好好，其實當年2003都差，只不過而家係2020仲差

港女去日本，夠唔怕凍

*無咁易*
睇我論述都知道要都講緊室外的情況

雖然天氣對室內的傳播都一定嘅抑制

（ 因為天氣熱會幫助飛沫蒸發， 氣溶膠都係由飛沫組成啫，咁天氣始終會幫助到）

但係始終近距離傳染係好難避免到

新加坡除左orchard road 邊到一街冷氣

點樣儲到853個dna咁多

邊到周街冷氣？我父母一家都住新加坡

究竟8 月日本仲可唔可以如期舉行奧運

外掛

啲連登google專家真係...

多數唔得

開冷氣，打邊爐

我認為點解話夏天殺病毒最主要係強烈既紫外線 因為病毒冇細胞核 所以紫外線係好易去破壞佢個dna / rna 而並不是溫度denature protein

用steam 玩 , 有冇辦法外掛到

快啲進化

耐熱
耐寒
抗藥性
流感傳染力
30日潛伏期(已經有感染力)
瘋狗症死亡率
空氣傳染
水體傳染

我覺得係隔離得好 加上病毒自己突變減弱咗
先會消失

有中央冷氣，幾熱都攬炒啦

用iphone有內置掛

怕咩
侵侵一向讚一下打一下

純粹好奇 加上小弟冇乜常識
真係天氣熱啲就會下降確診數量 ？
咁人體唔燒唔剩都36度左右都會感染 點解啲人會解釋天氣熱啲 病毒會冇咁活躍 病毒都係蛋白質嘅一種 咁嘅溫度都未足以令到佢變性 更可能活躍左？
Sorry 1999

香港今日超越返坡仔

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

一帶一路之後聽聞已經好多國家覺醒

網上有報道指出係大陸嘅p4實驗室洩漏，即人為

唔該晒
btw 78 蚊
好撚貴

好似多數係輸入個案???

唔駛錢 只要全部困難（上四個）/終極困難（全部）玩晒就自動解鎖

玩前7個就解到
右上角有寫玩咗乜難度

呢個係重點但好似冇人理

新加坡唔想輸咋，佢地係零感染